4年前嘅電腦想升級,加顯示卡

用緊intel gen6嘅i5
底板就msi b150m gaming pro
8gb ram
想加張顯示卡
想問我塊老母板可唔可以加NVIDIA GeForce 16系列?
如1650 Super?
定只能/用返NVIDIA GeForce 10系列比例好?
如GTX-1060?

可

就 1650SUPER 啦 剛剛好

RTX 2080都係仲行緊PCI-E 3.0 x16
你底板應該用到現時市面上DISPLAY卡
係睇你火牛夠唔夠力推

thx 巴打,捱咗幾個月冇打機
終於儲到錢升級

咁慘
我之前都係買RX570玩1099仲送GAME

same 但係我買冇game送啱啱真空期先買
btw同樓主一樣spec，ram就16gb

我覺得呢部過氣機唔使買貴卡，RX570/580 or 1650super就夠，留返啲錢做其他嘢好過

搭單想問下，底版燒左要換既話，換完係咪一定要重裝Window?

唔一定
無事可以繼續用
想穩陣啲先重裝

重裝.有機會撞

宜家係咪無電腦鋪會裝老翻 問左兩間都叫我買正版Window

如果有大專/校友email, 有正版win10 key拎

其實rx580/570好平咩？ 我見仲賣緊1600

老坑，畢左業好耐了

加多8gb ram先講

十幾蚊 咩版都有
我幫幾個FD砌都係咁用
同埋其實唔入KEY 都用到WIN10

就咁裝係試用版...唔入KEY都無分別
真係買咪上外國買KEY

我就同你差唔多情況 就買咗張1660Ti好撚後悔
買咗隻2K Mon
都唔係好夠

最緊要知道自己未來會唔會追Mon
2K 4K 144 21:9

想打機最差都要張1650行1080。
但我計過其實2060s性價比都可以，唔想煩就2060s。

建議補多條8GB ram
display換邊張好睇你有幾多錢

可以邊到拎？

垃圾IVE 無囉 😣

有呀, 我拎過

佢話無既

你用Vocational Training Council黎搵

Thanks 👍👍👍 i try try

呢個校友email 得唔得架？
Xxxxxxx@alumni.vtc.edu.hk

岩岩登記左資料 好似要再等佢批？

你粒咩cpu
係唔係bottleneck 左

我係用校友email拎,
佢認到你vtc有3個字就得
唔洗批, 你去返郵箱撳條confirm link就得
同埋記得揀student先free, 揀staff要錢買

2080 但得粒i5 ，頭大身細。

礦難左，Radeon 又落到場，二來Rx 5xx 係今日都掘唔乜。

N年前試過intel 轉amd要重裝，最近intel轉intel升級就唔洗

怕放蛇

E3V3配緊2070S答你
得

1660ti 2k 睇片定打機

得window 10 可以免費下載
Office 好似要批心錢😭

我買$1060咋喎

法x 睇到 藍寶石580仲要16xx

梗係打機啦

I5 6500

1600蚊買 1650S

1660ti 出2k 得啖笑

平玩570算啦 性能唔差好遠
一係$1500附近就1650super

買張卡都要儲幾個月錢?

依家連做窮人都要申報？

4g 係咪都夠呢，8g張卡好似用唔到